啱啱睇完精靈夫婦，我覺得宋再臨應該出書教溝女

巴絲打點睇